{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 수피아글램핑펜션"
    },
    "text": "こんにちは。個別トイレと冷暖房が可能な提川スフィアグランピングペンションです。 2022年7月に新規オープンします。 売店の営業時間は9:00~22:00です。 入室は15時、退室は11時に決まっています。 利用時間を必ず守ってください。 予約客以外の訪問客は入場できません。マナータイムの11時以降は、他の利用者の方々に被害を与える高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 3回以上の苦情が発生した場合、強制退室措置になることがありますので、ご注意ください。 就寝時間の保護のため、子供やその他の騒音が発生しないように注意する必要があります。 虫や蚊などができることがありますので、ドアをしっかり閉めてください。 子供たちが走ったり、一人で歩いたりするのは危険なので、保護者は注意しなければなりません。 利用客の過失により施設備品破損及び毀損時の費用が請求され、個人の不注意による貴重品紛失や盗難は責任を負いません。 爆竹遊び、ろうそく、ティーライター、火鉢などの個人火器の使用を禁止し、電気ヒーターや電気グリルの使用も禁止されています。 バーベキュー利用後は就寝前に整理する必要があります。 猫たちが散らかします。 青少年保護法に基づき、未成年者は保護者の同意なしに入室できません。 使用した什器や物品はきれいに洗浄して元の位置に整理しなければならず、退室前にはゴミを必ず分別してください。 喫煙は指定された場所でのみ可能です。 客室内では調理が不可能であり、安全のために24時間CCTVが作動しています。 すべての客室には消火器、単独火災警報器、懐中電灯などの安全用品が備えられています。 スフィアグランピング&ペンションで良い思い出をたくさん作ってください。 バーベキュー（グリル炭）は2人で25,000ウォン、4人で30,000ウォンです。 ブルモン(薪火鉢)は20,000ウォンです。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の営業時間は9:00〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "訪問客は入場できますか？",
            "answer": "予約客以外の訪問客は入場できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに騒音を立てることはできますか？",
            "answer": "マナータイムの11時以降は、他の利用者の方々に被害を与える高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "苦情が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "3回以上の苦情が発生した場合、強制退室措置になることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "子供や騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "就寝時間の保護のため、子供やその他の騒音が発生しないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "虫や蚊に注意する必要がありますか？",
            "answer": "虫や蚊などができることがありますので、ドアをしっかり閉めてください。"
        },
        {
            "question": "子供たちはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "子供たちが走ったり、一人で歩いたりするのは危険なので、保護者は注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "備品の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "利用客の過失により施設備品破損及び毀損時の費用が請求され、個人の不注意による貴重品紛失や盗難は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "火器の使用はできますか？",
            "answer": "爆竹遊び、ろうそく、ティーライター、火鉢などの個人火器の使用を禁止し、電気ヒーターや電気グリルの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー後の対処方法はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用後は就寝前に整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "青少年保護法に基づき、未成年者は保護者の同意なしに入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "使用した什器や物品はきれいに洗浄して元の位置に整理しなければならず、退室前にはゴミを必ず分別してください。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能であり、安全のために24時間CCTVが作動しています。"
        },
        {
            "question": "どのような安全用品が備えられていますか？",
            "answer": "すべての客室には消火器、単独火災警報器、懐中電灯などの安全用品が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー（グリル炭）は2人で25,000ウォン、4人で30,000ウォンです。ブルモン（薪火鉢）は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 706
    }
}